有咩運動係未完場已經響對手面前慶祝

雖然嬴硬，但未完場前已經成班人衝入球場慶祝真係好嘔心，識唔識尊重? 遲幾秒使死? 所以話玩具真係玩具

真係好肉酸

想鬧邊隊就開名鬧

仲要d球星奶共都咁多人撐

唔係鬧邊隊，而係個運動本身d人無體育精神

足球，入一球已經可以全隊一齊慶祝

足球會唔會未吹完場雞就成班人衝入球場慶祝嬴波?

踢波入波之後啲人做緊咩？

AC米蘭半場已經衝埋入更衣室慶祝

時事台抗爭運動